iPhone 12 mini 手機殼及Mon貼 討論區（1）

未試過用呢款Mon貼
買返嚟試吓水溫
13號4點去攞機

Air jacket係咪$268？

yes

有性趣？

幾有不過未知用pro max定mini好

23/10買Caudabe，到宜家仲未出美國境

等多一個月差唔多

有冇mon 貼推介

我之前嗰部手機係Apple貼
不過麻麻哋
個mon貼好易花

imos出左未？

點解好似冇人討論casetify

好多人話air jacket伏
不過我睇YouTube又覺得OK喎

垃圾囉，仲洗問

用三幾個個質感就開始變差
其實唔大問題
係接受到難除落離者
同埋全清水同透明就唔好

想係apple到換機 整埋mon貼 邊款好啲？

防偷窺 個啲會唔會唔好？

點解又要開多個post ⋯⋯⋯⋯

iPhone 12/pro/max/mini 手機套/保護貼討論(5)